# Task3  
Вариант: в качестве абстрактного класса выбран класс тел в пространстве. Чистая виртуальная функция - обьем.  
Базовый класс - фигура в пространстве. Наследники: параллелограм, конус, шар, цилиндр. Наследник параллелограма: куб.  
Наследник от куба и шара: куб без шара.  
Запуск:  
	1) make abstract для компиляции  
	2) make clean для удаления обьектных файлов  
	3) make run для запуска  
